[預告片]月光光心慌慌 又返黎啦！

今次直接延續1978年第一集

正ar

Dead by daylight 隻野係參考呢套？

你宜家先知